白羅斯73歲阿婆Nina Bahinskaya舞旗勇抗差佬

如果喺香港班仆街已經射撚咗胡椒噴霧

喺香港已經俾人禁低噴胡椒加國安法

係香港個阿婆一早比人推落地啦

香港, 條呀毛已經RIP............

英國旗婆婆仍然受到支共軟禁

阿婆俾人捉咗

有冇巴絲可以幫手推下post